有幾多人最近先支持利物浦

近排同中同食飯講波經
一個二個話利狗點勁點勁今年實食冇痴牙
咩捧左咁多年終於拎到好感動

班友明明十年前話撐曼連 依家走去利痴冠

過多排我都撐利

仲過多排 依家要過底啦清

勝利球迷

下一季又支持第二隊

可能佢地廢事提自己隊波

下年利記衛冕

從第一次攞英超開始捧到依家

本人近十年支持的球隊如下：

2010–11 曼聯
2011–12 曼城
2012–13 曼聯
2013–14 曼城
2014–15 車路士
2015–16 李斯特城
2016–17 車路士
2017–18 曼城
2018–19 曼城
2019–20 利物浦

我份人就好簡單 邊隊拎英超我就撐邊隊

獌不嬲雜種狗

好多獌迷轉咗

淨係連登都多幾個生面口既利出黎搶口啦

麥馬拿文嘅時代已經係利迷

70年代起支持利物浦，杜格利殊，庇士利，魯殊，高巴拿。

科拿，奧雲

清今年幾歲

我跟你完全一樣，但我選擇低調及謙卑，就如所有利迷一樣，現誠意邀請你跟我一齊入利迷po低調及謙卑地捧愛隊！！

外地球迷緊係邊隊勁撐邊隊啦
想睇好波有乜咁奇

咁多人支持利物浦 香港有排捱😩

Gunnnnnnnnn

長追佢上盤之後

4x

有冇試過中途放棄

中途放棄左睇波，宜家同阿仔一齊睇同踢。

前世shankly時代已經支持我利

我前兩季支持曼城
今季支持利記

黎緊3季都係我地利物浦攞
點解唔做利迷

ching以前係咪有上利迷論壇(精壇)？

2005年開始重視利記，因歐聯反勝

但都未算沉迷，高普黎左先鍾情，原因簡單，夠草根，夠人性，隊波唔會高高在上離哂地

但同時睇到燥經常，因太確實太人性，經常排錯陣做錯調動，但綜合各方面，我就係鐘意利記，成績好果期就跟貼d，差時就做下其他野

好既利記球員有好多，但我最上心既係去左組記既Can ，有期佢呀係必然正選會等佢幾時調出黎，後期做左必然正選就更係爽

缺點一大堆，但合眼緣，離隊後都想佢發展好，點知

走在潮流尖端

半年內先後破後衛同龍門身價買人
（後衛：50m —> 75m）
（龍門：35m —> 65m）
咁都仲叫草根

無，其實無睇波十幾年，最近兩年先睇返！

個😩幾棧鬼

公道講句
利記班球迷真係忠心

舊登果陣利記咁撚柒，個狗豆post都係推得最快果一兩隊
身邊班利迷都係由細撐到大

我廿年利撚 終於有英超

咁Net spend幾多

01年 5冠+英撚2nd球星奧雲攞金球
05 歐冠神奇反勝
之後金髮靚仔費托 carry

雖然成日柒，但利記吸fans 能力絕對唔弱

Net spend 幾多 同 草唔草根有咩直接關係？

1個人中左六合彩攞左1億
然後用比全球最高尺價高50%以上嘅價錢
買左2棟豪宅，洗哂1億

咁佢netspend 係幾多？
佢草唔草根？

睇下獌果隻麥佳亞先啦 無得比
破紀錄身價但物超所值呀

又係駁唔到就開始拉人落水

佢九年前開始轉

草根

點草根法

低質利迷係咁。。。
不過買vvd同alison係吉仔舊錢啦下話

近5年net spend係20隊入面排14喎
仲有筆錢係賣球隊核心主力得來
唔係中六合彩有金主埋單
個陣用青訓 英甲料 中場無隻睇得
曼城後備係sane jesus嘅時候 利後備已經係用緊青年軍
咁都唔夠貼地？
根本個市咁樣 話咁快又破紀錄啦

但單單用比同位置嘅最高轉會費紀錄高50%以上嘅價錢買人（呢2個紀錄都係有油王backup 嘅鏝同鈀），點都講唔上係草根啦

不過話未買佢地嘅利係草根真係ok

嚴格嚟講 係暴發户
吉仔真係一個好完美既人真利